
                      Me encanta el Bond de Daniel Craig, lo borda. Ojala no se vaya aun de la serie, se le hecharia mucho de menos.. La pelicula entretenida, al estilo Skyfall pero sin un villano como Bardem
        
            